依加時間仲見到啲人返大陸飲飲食食 po ig

我收工出發維園 等埋

去金鐘

呢啲港豬都不如

去佢ig 攻陷佢

條女仲要玩抖音

道不同不相為謀，唔需要亦都冇必要批鬥人地

人地唔去遊行其實你理唔到
但係係D咁敏感既時侯po自己飲飲食食既相上IG既個腦係稔緊乜野??
同係喪禮播皆大歡喜有咩分別??

佢本身係大陸人黎

Po佢出嚟啦

死臭雞，鬼唔望佢周身生性病

成隻et咁都4萬follow

對人地黎講係好普通既一日
尊重人地既自由
做實事啦大家

首先，我係絲，對佢無興趣。
第二，我屋企人返工交稅，啲錢用係呢啲人身上，點解我冇權批評佢？
佢Ig用香港區旗，但係呢啲對全香港人咁重要既日子返大陸吃喝玩樂，已經唔係要佢出黎遊行支持。
既然咁鍾意返大陸到返少一日都唔得，點解仲留係香港分享我地擁有既權利？

拎夠三毛好走啦

你好有邏輯？
我夠話你睇嘢冇遠見啦
修咗例 大把外資徹走
到時睇下遊行後果大啲定徹資後果大啲

人地有自由番中國食野 何必要批鬥人？
出左遊行係盡公民責任發表自己立場 唔代表你係高人一等